（Non Jupas撚入）等緊嶺南的你

有無巴/絲打同我一樣，比嶺南call完話有offer，結果到而家一D聲氣都無。個心好似比人表撚白完，然後好似咩都無發生過甘。有的在這裡揮手。

比咗冇要

各位想gap year既巴打
如果想揾班戰友傾下戰略
抑或想得到少少心靈上既安慰
我地有個telegram group
希望大家下年一齊拎到ugc offer